鏗鏘集: 《八九演義》第五回﹕憶

03/06/2019
《八九演義》第五回﹕憶
1989年6月，中國政府對天安門的抗議學生和民眾清場後，開始通緝參與者，其中包括21名學生領袖。
通緝令一下，這21名年輕人有的被捕、審判，甚至淪為階下囚，有的則在顛簸中走向自由的國度。30年過去，相中人已年屆半百，人面全非、際遇各異，至今有仍有七人留在中國，其餘都身處海外。《鏗鏘集》記者拿著當年的通緝令，走訪內地、台灣以及美國，遍尋相中人，細聽他們如何守護這段記憶。

而家TVB做緊,稍後RTHK有重播